唔好再自私走

求求大家唔好再自殺...講好一個都不能少
自殺風氣會傳染的
大家唔好自亂陣腳...被補/協助調查唔一定入罪...唔好以為自己被狗入硬...香港係無罪假定好難入到一個人

被屌都要講！同時希望大家唔好再自殺神聖化...列士前列士後個個都跟風...夠了！俾3位好好安息了！再咁落去會散曬的！大家抖抖好好諗下下一步點做啦
個個都話自殺...個個都要提心吊膽咁想保住大家...無空間好好諗點做下一步
感到絕望開心share 下...呢到好多同路人...唔係自己一個面對的
走左只係將問題留俾愛錫你care 你嘅人😭
珍惜生命...一齊發呢個夢
香港人加油